台北下午茶

大理石
其實正常 得個樣靚

邊度? 我就黎去

國父紀念館站

日日食cake

好鍾意食甜品嘛

cafe黎？

叫sugar miss 食cake飲野咖